原來已經有人因失業自殺

失業問題困擾 中年漢大窩口邨墮斃

葵涌一名近日疑受失業問題困擾的48歲男子，昨日傍晚從大窩口邨富秀樓一單位墮斃。

警方昨日傍晚6時39分接獲途人報案，發現事主倒臥富秀樓對開，懷疑從高處墮下。

警員接報到場，事主當場被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信從一單位墮下。事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

48歲（失業）

手足

癡撚線世界

真係同失業有關?

其實得罪政府唔係咩大件事，點解要攪到人自殺

之前又一城有個東主已經財困自殺左

想轉換環境姐
又唔係得生存一個選擇

我都就嚟自殺

住公屋都要自殺 借左錢炸掛

有冇去奴記到搞搞？

我嗰行特別啲
加上我自己戇鳩信錯人
所以我無同佢哋簽過約，奴記應該都做唔到啲乜嘢

好撚慘呀

我最撚憎公司拖數
希望你快啲追得番

我都半打定輸數